民主派記者會回應林卓廷、許智峯被捕 (蘋果日報 Apple daily)

#特朗普 #美國 #Appledaily

(蘋果日報 Apple daily)
民主派記者會回應林卓廷、許智峯被捕

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.71M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：

啱啱喺呢個記者會呼籲

08-27 星期四 著黑衫 以表達對今日警察拘捕 + 謊茂記者會既不滿